HKPoPo清早起床 留在家中Dup暴徒

掉隻拖鞋武藝精湛
小小蟑螂喊爹娘

識唱嘅一齊唱

which church?

打撚死屋企隻死曱甴

本來就 青 joe hey 創
冇乜所謂啦

弟兄有冇諗住轉會？

路德會

係 本身都唔啱音

冚家Die Die Die 教仔要用腳推開
爸爸Yo Yo Yo "咩野事幹呀呀你"
冚家Die Die Die 你阿爸比你仲kai
爸爸YO YO YO 哈警察阿爸正仆街